瞓左無睇，想知廣東點黑哨法？

請出招

無人綜合？

搵人cut上utube俾d鬼佬睇下

下年再睇啦 年年都有

其實普通主場雞，加埋幾下廣東矛柴波冇事囉，反正就唔夠上年劉晃閪黑

上半場好似有兩下推人
其實英超都可能黃佢

曲到圓

正常支那球證水準姐，亂鳩咁吹死對家

無牌

呢球正呀, 撞你咪撞你